香港這一天 民主黨憑歌寄意 林鄭用銀將心偷

香港這一天 民主黨憑歌寄意 林鄭用銀將心偷

眾新聞
Streamed live 5 hours ago

香港這一天 21-Mar-2019
民主黨憑歌寄意 林鄭用銀將心偷

鄭少秋名曲《笑看風雲》帶來風雨。民主黨昨晚舉行黨慶晚宴，特首林鄭月娥率領一眾高官出席，李華明獲贊助上台唱《笑看風雲》，林鄭損出3萬元，她晚上在網上貼上相片，加上標籤「#大和解」，民主黨被泛民支持者狠批。楊健興分析「大和解」是什麼一回事，各位是否感覺到政府和社會「在和解中」？

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License

毓民